又走一個，血債血償左未？

11.14 曙光行動 繼續三罷

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

聽日繼續返工㗎啦又

黑警真係講得無錯

過黎報仇啊

開香檳慶祝啊

又俾咀炮連登話5毛，5個月都仲係咁

：「夠喇夠喇，輸民意呀！」

香港人加油>香港人反抗>香港人報仇
依家又走多個，又要諗新口號了